討論「借錢比人」

如果屋企人/朋友問你借錢你借唔借？

我自己就覺得要假設對方唔會還比你，如果你預左收唔返但都願意既就借啦。

召喚阿偉

如果佢信貸好 我會講
借定唔借 還得到先好借

如果佢信貸無咁好 我會講
借錢梗要還 咪俾錢中介

如果佢信貸唔好 佢唔會搵到我

想幫佢就唔好借比佢，
真係覺得佢好困難就當捐錢咁畀你比得起的錢佢應急，破產都要比手續費架嘛。

😦😦😦

計息咪借...同簽借據

追人還錢慘過狗

never

有能力，會，但都可能預左對方唔還。

借錢如送禮

睇下借黎做乜
佢有機會搵得返 先會還錢俾你
唔係就唔洗攪到要借錢

做生意周轉咪借

幫人填氹/賭/洗大左就唔借

☺️

都無用
利申 試過 老死

其實好傷感情 追又煩 唔追又唔係

唔還就唔還架啦

首先你要真係有多餘錢

再要計下自己受壓能力

再諗下以下情境題

例如佢還完一部分又再借過點計

走數點做 可能講明月頭還又拖到月尾

上網曬命買左新玩具 去左旅行 有錢玩冇錢還

接受到咪借囉

借得就預咗唔還，驚就直接唔借